覺唔覺屌人係動森追靚角嘅人好虛偽

FIFA 2K 放係後備嘅人唔可憐？🤔
手機game垃圾抽放倉唔可憐？🤔
但動森醜角比人趕走就可憐😒

唔係屌
係恥笑
恥笑佢哋咁辛苦刷動物
追求同大部份人都有一樣動物

Fifa Ut 又係刷牙朗 美斯，手機game 又係刷ss
Fifa 大部份人都用同一堆強角，手機game 又係用果堆ss
有咩分別🤔

個例子差咗d喎
有數值同冇數值嘅野比？
唔知你講靚角係咪等於果張表嘅s/s+角啦
但搞到又炒卡 又係gp曬角唔好笑咩

我玩fifa，低價賣走球星，佢可唔可憐

咪有個ss表，有靚仔有會整靚道具
Fifa 都係想整dream team 又勁又有自己鍾意嘅球員，動森都你想整居民又靚又會整靚傢俬，有咩唔同🤔

賣2&b 果陣見住佢哭😞😭

動森又唔會用邊隻邊隻個島會勁啲
比錢買amibo 機票刷 刷到人有我有咁好反智

死戇鳩 祝你俾車撞死

濛狗嬲到😂😂😂

有d 動物真係會整靚道具喎，同埋人地想儲靚角咋嘛🤔
同埋點解比錢買amiibo 就反智，手機 fifa 課金就唔反智？🤔amiibo 仲有張卡收藏😂

我知果個表阿 但唔係日本玩家整嫁咩
同埋又唔見得s角會易出靚diy喎

唔係喎，我有小潤真係出多d 靚diy 喎🤔同埋靚 石愛已經係一個吸引人想要嘅因素啦

個表只係主觀評價
同佢俾嘅道具一啲關係都冇

btw, 我覺得追想要嘅角色絕對冇問題
但係以外界准則(例如個表/人氣排行) 黎取代自己主觀喜惡就有問題

我見過有人話後悔見到個角色嫌佢樣衰冇邀請，後來先知係s+
我心諗：你自己都唔鐘意，sss+又點？

唔係呀，個表唔係ss 嘅茶茶丸 黃色倉鼠都好多人刷，咁刷作吧人都係因為佢可愛先刷🤔

戴返個頭盔先
我冇刷過但我都有隻章魚丸
我又唔覺佢出d咩靚野比我喎
唔係成日整diy不突止
我印象中收親都係木製/生果製diy
反而其他所謂c d級嘅角又比金礦diy
見親面都追住我比禮物
又差唔多日日寫信比我
唔係話唔比人揀靚角
你話果d黑皮豬 綠馬嬲我都唔會揀佢
但跟住個表去揀角 post上網曬角 炒卡
呢樣先係有問題嘅野

分享下你邊十隻？

咁唔知啦😂不過個表ss 佢間屋都係特別d🤔
而Post 上網哂角我又唔覺有咩野，都係一樣係fifa 手機game 都會做
炒卡就市場供求係咁架啦😂fifa 牙朗都係天價架啦，你多人想要自然炒🤔

成班膠到震

個表右上角寫tiermaker
自己google下 排序表生成器
任可人都可以整返個

你鍾意三百幾隻放晒ss都得

咁個表參考姐，日本d 人都追唔係ss 嘅茶葉丸啦😂

唔覺
咁傑克同小潤真係公廁黎

點解要用人哋嘅喜好來做參考？

今集fifa sissoko 又係公廁，手機game 果期top 10 都係公廁架啦🤔

所以返返去有數值同冇數值嘅野去比較
咁多人都去追求一個玩家作出嚟嘅list去評價自己嘅島民

DIY隨機架
小潤整過圓木櫈但係臭雞整黃金DIY點睇

係
睇巴哈個島民分享POST二十個有一半以上都係呢兩隻
事實上的確係公廁黎

個表應該唔係全喜好，有計埋易唔易夾/有冇卡/新角/受歡迎程度/間屋特唔特別依幾點黎放，當然個表反映唔到d咩，所以茶茶丸果d 都有人要 包頭狗係ss都有人唔刷🤔

咁有咩好屌，受歡迎自然想要，唔明有咩好屌🤔

所以我咪話個表係參考，同埋我係講d 人屌人追靚角而唔係只係話屌跟表果d人，有人刷茶茶丸都比人話港女 公廁角😂

咁佢屌係佢一回事啦
你鐘意隻野點會因為一兩句野就動搖

你咪繼續催眠自己
所有居民都有機會出DIY 完全係隨機
啲新角色冇出過amiibo卡 點樣可以知道受歡迎程度？
邊度做統計？

易唔易夾更on9 自己查一查都知唔關事啦

事實就係個表係其中一個人整出嚟完全冇官方嘅數據喺度
有成班傻仔見到自己個島有ss就喺度周圍吹自己有幾勁/有眼光

冇，都係都係得個知字😂咁奇怪咁多抽野game都冇人屌，動森就有一堆人屌，又話比人趕走果隻又好慘又乘😂

又慘又剩主要起因咪就係有班傻鳩玻璃心批鬥個畫家囉
唔知頭唔知路衝出黎柒

未爆機冇10隻 佛系玩
從來冇刷過

其實佢唔錯得晒
D居民會比咩DIY係睇性格

雖然我唔知佢講好既DIY係咪指黃金系列
但好多黃金系列係自戀性格動物先會比
而好多受歡迎角都係自戀（傑克，小潤）

另外除左DIY
會教你咩表情都係跟性格

我個島

做咩冇啦啦起哂鋼😑我只係估個表係base on 咩黎排，我咪話都係攞黎參考，都好多人刷唔係個表s嘅茶茶丸，我都有好多唔係ss
新角會推上ss我估冇卡，冇得課金咪rare d 掛（我估）

依d 冇實質數據咪參考下，我見好多人都因為唔鍾意某幾隻ss 角都唔要比左人😂

夾唔夾好似有相性值，不過好似唔係data果度搵出黎，但係狼 羊依d組合都好似會令某種動物易叫走🤔

其實隻game 咁多代好多都冇game data support（風水果d）所以咪話參考下，信不信由你🤔

玩隻game 姐，人地想要鍾意嘅角姐，唔洗下下起哂鋼又話人跟風 公廁 港女果d掛😂玩隻game 姐，又唔係開掛果d, 唔洗屌黎屌去嘅🤔

大哥呢個係咩apps?或者網頁可以咁show？

連登鬧D 嘢越鬧越紅是常識吧

App來

鬧緊咩都唔知
鬧緊你地盲目跟人地喜好 拎個表黎話人鍾意/話人島民低級呀

你鍾意邊隻角色無人會介意
下下搬人地整果個分級表出黎咪就係盲目跟風囉

你自己整既表 你放晒十個島民SS
其他垃圾級都無人得閒話你啦

其實有d 唔同
因為動森本身個設計係想同鄰居建立友宜
會有好多對話/行為/引導感情 會有人性既感覺
手機game 好多抽完可以重複 又冇交流 好難建立人性既感覺

記得儲齊S

咪話參考唔係盲目跟，其實係咪你唔知講緊咩？🙄咪話茶茶丸 倉鼠係個表係s以下都好多人刷🤔仲有我開po 係問緊點解要用隻動物好慘去批評玩家無情踢人走，fifa 放後備、電話抽蛋放倉又唔咁講，咁樣雙重標準係咪好虛偽？🤔

唔好起哂鋼咁話人死跟個表🤭，明明講緊參考下個表，本身都會要d 唔係ss /s嘅居民，你就夾硬講到趕人走果d 就係死跟個表果d人， 有d 真心醜唔洗睇個表都趕架啦😂

個例子錯到仆街

能力值高有實際用途

有咩錯？因為能力差放倉就唔慘，樣衰放倉就慘？

如果屌人追靚角果個人自己唔係追靚角咪唔係虛偽，屌人追果個自己又做同一件事咪虛偽。討論重點唔係個遊戲應該點玩。

咁佢整得出得隨機出動物系統同課金amiibo系統，咁其實同出面課金game 系統冇分別，既然冇分別，咁課金系統game 存在好多年啦，點解要去到動森先話會搞到某d 卡冇人要係唔好🤔所以一開始就提出fifa 同手機game 做例子，點解果堆又唔見人話唔鍾意/廢角冇人用放倉好慘，而動森就成堆出黎攞道德高地話d 樣衰村民好慘？🤔咁樣咪雙重標準

好唔好係要有客觀標準去量度，無客觀標準係無意義嘅討論。

我從來冇討論緊趕走人呢件事

你個討論大前提係講緊隻動物好唔好
但係你又要同FIFA嘅能力值比較
以後你自己又攞個等級出嚟講
你一路仲講茶茶丸係s己經代表你唔明我既論點

我係笑緊呢隻game根本就冇排行呢樣野
啲所謂嘅排行表全部都係玩家自己整
靚唔靚不嬲都係主觀野
但fifa能力值係客觀數據 官方公布嘅數值

我開局係茶茶丸加簡培拉 但佢哋係我心目中都係sss
明未？

好唔好點解係客觀，靚唔靚依d 標準可以好主觀亦都係覺得佢好唔好嘅標準黎wo🤔

咪就係笑緊你 主觀野 又要參考人地囉
覺得靚唔靚都要參考人地意見 咁唔係盲目跟風？

你真心鍾意sam既人地又吹得你脹？

咁我一開始就討論緊趕走人嘅事😂我用fifa做例子係話fifa唔用果球員如果以趕動森居民個標準點解唔慘？fifa 係用數字去定好唔好用佢嘅標準，而動森有人用樣去定好唔好留，咁兩樣都係會有野唔會用，分別只係動森個標準係主觀而fifa 可能比較客觀（有人都會因為鍾意個球員先抽，所以都可能有主觀），但果d批評同個標準係冇關係，重點係兩隻game 都有item 因為唔達到玩家標準（fifa:數值、鍾唔鍾意個球員；動森：樣、同其他居民嘅相性）而比玩家棄用，但係玩家係fifa 棄用就冇人屌，但動森就有人屌，同樣比人棄用，點解動森會出到好可憐依個結論但係fifa冇？🤔

而你係咁jer 住個表講，我話茶茶丸只係反駁你話個個死跟個表依個問題姐😂

或者用你最尾個例子，如果你心目中茶茶丸係你心目中係sss, 即係都有一個標準， 如果一開始冇茶茶丸，咁你想要有可能會刷，咁一樣會有動物比你趕走，即係又會有動物「好慘」

我無提過任何一句趕走人有問題
我自己一隻都無趕走過 但我都有教過朋友點趕走
唔需要再spin過去趕走人呢樣野到

一開始我未參與討論你都己經講有啲s都好多人鍾意啦 我係針對你呢句講 想個表=nothing

我既論點就好簡單 個表係人地自己排 無參考價值
我上面夠有第二個表 你唔參考？

其實你有冇聽我講野😅我咪話個表唔止因為靚唔靚而排，相性、特唔特別（e.g.莫尼卡紀念玩好耐果個阿婆加上冇得買amiibo 刷所以放ss)、間屋設施特唔特別都應該係有考慮過

同埋咪話就算有依d 標準，都有人因為個樣果d 揀左個表b c 級果d，咁有幾盲目呢？😅

Ching 唔好為嘈而嘈，從來冇話一定要跟個表ss s 去刷，唔好係咁打稻草人，但明明人地話睇下就算，唔一定跟哂😅

我個po 一開始就討論依樣，點解係我spin 而唔係你spin 呢？😅😂係你一直ger 住個表黎講，我解釋有人係會睇但唔一定跟足刷哂ss s 果d, 你又發脾氣話個個都刷ss啦😅ching 冷靜d 搞清楚討論緊咩先啦😅

收埋隻余板皮就得
對住啲靚角自己都開心啲

all animals are equal but some animals are more equal than others

用金手指之後又出來曬？你都幾厚面皮喎，傻仔

又想自爆多次嗎？

呢次用咗幾多時間先？

笑撚死
玩隻game都要嘈一大餐

有靚海報 正

嗰個咁撚戇鳩嘅表根本就冇嘢值得參考 !!!

手機game垃圾抽唔用只係放係到 同唔同級數有明顯嘅能力差異 主要係chok能力 對戰目的
動森係有限角色 你要靚角就要踢走一個 唔少人都用好多奇招令佢厭惡 等佢走 唔同角分別唔大好主觀 遊戲主要係創建下同村民交流下 亦因為個遊戲方向係比較著重感情 例如有同村民互相送禮物 傾吓偈咁嘅功能 村民會係島到自由活動 有自己嘅性格 幾有真實感 好多玩家會對村民有啲「感情 」
咁所以動森會有人覺得比人以貌取人趕走嘅村民慘 而其他game 唔會

或者你唔覺 但唔難理解嘅
你覺得無咁嘅感覺 所以追靚角 咁無問題啊
屌嘅應該係啲情緒過份激動嘅癲佬

睇到傑克就想嘔
鄧炳強

屌你依啲毒撚個個都要追擊下先安樂
好心你就唔好將你自己幻想既嘢當事實啦
你人生係咪生活得好苦？

唔柯屎上個連登都唔知你連覆我三個信息
成日做埋啲無聊野不如做返啲有意義既事好過啦